呢幾日有沒集會係聲援一班醫護手足？

唔想沙士重演

推

入去推十下！！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）